台灣飛香港，香港機場關閉，停止check in

純粹通報最新情況：

朋友一手 - 於台灣機場準備飛回香港，香港機場關閉，停止check in。

希望不是有特別原因，小心為上！

邊班機號？

請善用起底功能！

CX485 Boarding Time 1715 TPE -> HKG

l如果到今日仲係度玩P牌唔P牌嘅話，對整件事係毫無好處和作用嘅

好多調頭